[殺手47] 今個星期Hitman 2於Steam同Xbox One 免費開放玩邁阿密任務

Steam: 23/6-25/6
Xbox One: 25/6-28/6

新玩家可以先下載Starter Pack
有任務第一章紐西蘭
之後下載邁阿密

Starter Pack預告片

開邁阿密要先去dlc頁面
噤Play Game
之後等下載完就玩得

係咪一定要買hitman 2 standard edition先得
Miami入到去唔識download